［扮工好悶］返緊工又冇野做既入黎吹下水（137）

我只能～永遠讀著對白

老姆

深夜1001

其實都喺同人比
岩岩打波撞正中學生
感覺老了

仲唔訓？

未到屋企

去邊威黎呀

聽日返九點。訓先

都話打波

你好似岩岩畢業 學人講老 我做得你老豆呀

都話同人比囉
我感覺已經無咗中學時嘅熱血

Btw 分鐘巴/絲幾大？

唔好問了 講起傷心

摘去鮮花 然後中出大廈

屌消防喉定水管？

屌門槽

你點發現

福來村老灣（灣荃特快紅頂）留名

iPhone 8 將從64GB容量起跳，預期將推出 64GB、256GB、512GB 三種容量版本。此外將推出全新的「腮紅金」新色，將會只專屬於256GB與512GB。64GB版將只有黑銀兩色可選。

相腮紅

D撈係咁爆升，香港人真係好撚有錢

早晨

仲講撈

早晨...返工啦

[/member]

教我ok?

上左去元朗既小巴，朋友打嚟話突然唔得閒唔食啦

當遊車河算啦

諗緊食咩

咁大工程黎元朗

1號風球下的熱

工作天，很充實

比我既話，唔會有下次。

仲有1個鐘收工

有排都未放.

メロンパン

重要做成個下晝

放5點

38蚊唔算貴

唱完錢覺得自己好窮 明明唔需要咁多都要唱爆

好慘

獨遊元朗 幾寫意

d風吹埋黎熱架譚仔

飲杯凍野啦

竟然風
我喺單位入面焗緊桑拿

係咪全裸開工

點會
我會著鞋架 同褲

全裸開工....譚仔做咩工

賣身

裝修呀好似

Ptbf

去飲茶呀婆問我做乜唔帶vicko
邊有袋裝得落佢入酒樓

會窮

留個名先

點收費啊

只需包食包車費
港九新界隨傳隨到 (只限假期)
不簡客 男女人妖皆可

老姆...你

我好奇一問姐

俾多幾滴喼汁

班親戚是日話題
呀哥成熟左 點解細佬又細個左

正

星期六好靜

正常

個個都5天工作

玩緊唱k app

咩app

歡歌

合幫你評分個啲？

就是一個唱k的app 好多人錄完放上網果d

打緊飛機呀⋯⋯
等等

我去幫手整冷氣 間屋喺唔知啊叉定咩人住 反正我就聽唔明佢地講咩 得個男主人識啲中文 好似連英文都唔識
咁部冷氣拆咗落黎 師傅喺到整緊個架 有兩個啊B入咗黎倒亂 喺到跑跑跳跳 我驚佢地搞到部機受傷 但喺又溝通唔到 男主人好似出咗門
依家我喺到死守部冷氣 唔知點算好

情境圖

easy 拎隻繩 綁實兩個位俾個B出去玩千秋

你唔係

將佢地綁係牆度好d

真喺想攞衫架掛往佢
Btw終於搞掂 地獄半小時

見到個巴打真係叫a仔

幫呀婆裝完風線 佢開冷氣

癲撚左

屌 聽日掛8號

邊個ON9仔買man u win ?

終於放工

有個page叫a仔去旅行添

係都買對家啦

無綫新聞 - 天文台不排除明日日出前改發八號信號

好果斷

跟住都係要番工

荃灣殺你牙個waiter有個幾似比比鳥

荃灣邊間先

荃薈個邊

又要追風

放加理鬼得佢

打風我要返

只有我推post是沒有用的, 懂嗎

一日都無100

用電話聽緊鬼故

咁唔通我一個人推300個post咩

好耐無聽過鬼故 睇就睇得多

仲要4:2 ,
屌我就話1:1

農曆7月

呢排放假都真係推慢左

穩定(?)左就會各有各忙啦

今日翻工f5咗成日

好 開壇吹水 有咩想傾

方加日頭我唔係訓左就係訓左

無野傾

豬？
Btw 訓太多唔會頭痛咩

Gtr 知唔知邊到有picnic 燈買？ 成個大燈燈罩

我只係訓左9個鐘就個個話我豬
呢個世界公平咩

我翻工嘅時候你訓教 公平咩

咁你地訓覺時我都醒著呢

夜行動物

成隻公仔咁挨住vicko
vicko個樣：仆你個街 好撚重

你人工>我

有冇燒開街衣
俾呀婆知道實話我 本身又易惹

老母叫我過幾日一齊幫手燒
就是幫手扔野落火

你又g我人工幾多

唔好講

不了 個日唔落街

我老母行過樓下捐咗廿蚊比啲燒衣籌款就算

講起燒野 你地中秋有冇玩火既習俗

捐俾衣紙鋪 ？

唔洗補習呀 玩火

屋村個啲婆婆 佢地年年都喺樓下燒

果幾日老母會放寬夜晚俾我落街玩
利申冇煲蠟

玩咗幾年 其實火就無咩好玩 喺比藉口玩通宵啫

唔明，即係屋企樓下有人負責燒街衣？

冇呢樣野
係屋企玩電燈籠 跟住就訓教

過多個月開始涼d就可以多好多活動選擇

可以咁講 其實就喺班婆婆自發嘅 可能因為我個到喺老人村 所以先有依啲野

捐少少幫棟樓驅下邪

諗起呀婆屋企樓下有張紅色紙寫咩家$1000 500咁

我和殭屍有個約會

玩開咩活動？
Btw 7月中行咗次山差啲變燒豬

逼逼Q

永遠都食唔飽

點會，次次燒完第二日都頂住

行山呢d活動要等隆冬先好做
全個夏天都是indoor撚 有冇提議

手藝差 永遠都燒到變炭 久而久之就吹水多過燒

話說今日去殺你牙食
咁叫野飲 6個大人都正正常常
咁問埋兩個小朋友飲唔飲 佢地話飲
咁我地就話加多兩個小朋友
個職員個樣係 好似好驚訝咁

我燒麵包同雞翼有被稱讚

我逼逼Q好勁

咁岩個陣考證書
都有幾多人中暑

好少見過有人咁老實？

清你咁講都係想舉辦姐

跪求大家幫我燒野食

[第一屆]扮工燒烤技術決鬥大會

你拎屋企個煤氣爐試
我見鼎爺都係咁

有咁嘅心機 我去學多兩味廚藝唔好？
利申 小朋友廚藝水平

咁我會坐埋一邊睇大家表演

燒野食要有耐性呀清 心急近火咪濃
再唔係搵個識燒野食既女朋友

Btw 心急撚真喺唔岩燒

我癲佬 自己同自己捉棋都可以玩好耐

原來喺棋藝高手
Btw依到有無人識捉軍棋？

10月頭有幾日紅日幾適合決鬥

咩工兵行長個隻？ 玩過一兩次

我要做裁判

認真, 我號召力接近0

喺個個 軍師旅團營
我細個成日捉 依家身邊無人陪我捉

唔喺啊 你經常召喚到啲權頭架

海富M記vs老姆

我細個同呀哥成日同呀爺捉象棋

通常依啲都喺永世捉唔贏

細個多數會第一步郁炮

你未見過我搞到發爛渣姐

喺咁沖沖沖然後就無曬啲棋了

燒完要食

我呀哥捉得贏佢地 我自己會衰
明明有機會 我見到有優勢就會亂黎

唔會變美女廚房掛？

唔會，有我

我老豆喺會得閒同樓下啊叔隻抽個啲人 我未試過贏佢

分鐘對自己嘅手勢咁有自信

發啊 我幾想睇

小妹煮野食勁過余詩曼

我老豆捉棋好屎 成日俾我話冇腦

咪呀你我發爛渣好煩架

以前成日捉手勢應該好啲 依家生疏曬

嘜你覺得你平時唔煩咩

你話老姆煩同話angelababy冇整容有咩分別

平時係on9姐 發爛渣果時係煩

老姆：唔～～～～～～唔撚要呀！
咦～～～～～
喂呀

做咩要換 正常車房都有架啦咁common

喂呀

最近冇乜新人 得WeChat點突破200

搞到我好認真諗緊我發爛渣係點

原來我咁聞名 去到追風post都有人認得老姆

未話之前撞車 咁個右車頭爛咗 變咗形
咁我地依啲地盤佬就自己矯翻正佢 比錢人整不如買過部
依家個形無咩大問題 但喺個燈啲反光片就爛咗

失蹤人口
易打鹿
小由寶寶
HO絲
搞人老婆人生幾何
師妹
牛演
柯蛇蛇
飯爸（外遊）
牙糖（偽娘）
娘娘
老中

新增
P囝

有幾個潛到未見過

who

說好不提P囝的

小由同ho

一人五首開心既歌
1.一雙手
2.candy ball
3.maroon-sugar
4.sagas-88
5.小妹諗唔到

絕口不提

點解我會唸到 人人齊歡笑

發生過咩事？

拿 推左就黎5頁啦
唔好咁多嗲啦

知道得太多 對你無著數

咁好啦

我突然間唔出聲好耐果時應該係發緊爛渣

咁叫巧煩咩

咁你覺得有野就講同收收埋埋邊樣好d

咁嘅功力未夠喎

前者好啲 後者我成日做 好攰

上網都收收埋埋？

一有野諗亂左 唔關上網事都好難搵我

最慘係冇人發現

唔見左老姆我會哭到聲西力揭

嘶

唔見左成日都冇人發現

訓教啦
聲嘶力竭

聽日要扮工？

我覺得要 上次十號波 啲風打落啲窗到 啪啪聲

喺啲風啪啪聲 定喺房入面啲人啪啪聲

啲風啪啪聲呀 毛都未生齊學人諗咸野

夜已深 你地好死去訓

哦

Tb唔知有冇

唔訓

咁就會好晏起身獲得豬稱號

唔好咁介意啦

點解仲係度

睇緊今日試閘啲片

我不嬲都豬

痴線你兩隻野係咪鬥夜訓

Hihi

大家咁話

好大雨好嘈

比啲風吹醒咗

Tb喺邊？

d風雨吹正我屋企個廳個邊

淘寶 不過換個罩比車房搞都得

好靚仔 泰國真係一個好恐怖既地方

古天樂打詠

@A仔報下平安

返黎喇~~

A 仔去咗邊 ?

就係驚佢俾洪水沖左去邊

好大乳咩 ?

Thx 我去睇下

巨乳

冇停過

又要落荃灣先有飯食

話說最近我只要同老母講唔返屋企食
佢就會顯露出個咁既態度>

得啦知你諗乜

然後你令伯母失望了

我愧對鄉親父老

落波未呀

頂笑死

要開工 ?

依家放

無車撘？

行路快啲

有冇水浸 ?

冇 上次十號都冇野

老灣灣灣灣灣灣灣灣灣

飯兜兜兜兜兜兜兜兜兜兜清

gayyyyyyyy

老姆姆姆姆姆姆姆姆姆姆

飯飯飯飯飯兒兒兒兒兒兒

掛住啲架妹~

mummy

飯爸喺去完日本邊到

東京果頭~

霎時間又會橫風橫雨既

終於訓醒...

豬

中左波買車厘子食

今日真係落雨落唔停

聽日又要番工

星期五個日有個同事話唔好打咁多風

做咩咁high

大家好

日日都high

又爛聲

做咩

默默的卡痰 又唔是病

係咪熱氣

唱death metal

你係咪同人交換左性格

佢應該係痴撚左線

我不嬲都好正常

又要黃雨返工

好大雨

水浸嘅

上左車

又要搭鐵做懦夫

屌佢又早3分鐘開車

鐵準時 巴士都唔會準時
已打定輸數遲到

但係下班車都仲未到

沖埋個涼先出門口都未遲

早晨.....
食撚完早餐又要等開工
咩撚野生活來嫁

正常生活~

好久不見...飯兄

早晨~落下地鐵特別塞

好HI 眼訓呀~~~~

震驚~~~震驚了14億人~~~~

原來呢間公司冇雙糧花紅

我返左十年OFFICE 第一次遇到冇雙糧花紅

咁.....走人

做住先, 山窮水盡, 今朝晏左少少返工都比老母問係咪唔洗返工

我見過bonus得0.5個月...同事激到即刻揾工

你入職果時冇講架咩

到底你呢幾日係點過
btw你果邊點

冇WOW, 佢又冇講, 我又問冇

跟住我負責計全公司既糧, 睇灑咁多年既RECORD, 都冇出過雙糧

唔計對做左十年既仔女, D普通STAFF都閒閒地做左4,5年, 點解會肯做

一訓得唔好，就朝早狂呻鼻水

人工高 !!! cover 晒啲雙糧 bonus~

你間公司肯定好hea...冇雙糧都做咁耐

梗係啦

有d公司好衰，唔會寫明係contract, 但口講公司會按情況生意，我舊公司就係咁

定係人工都夠高？

真係要問下當事人先知喇

定係人地都唔至在，只係揾錢買花帶

爛袋呢個情況我都見過....
想當年第一份工係求其搵
7AL 5.5 冇雙糧花紅 痴撚線腦細

都仲有好多人係度做左10幾年
唯一解釋係佢地覺得呢個係comfort zone唔敢/懶得跳出去

如果係4X尾個叔叔嬸嬸都有可能...

呢個POST難得佢仲上水推緊
個樓主係當年高登旅遊GROUP其中一條ON9仔, 書就讀唔成喪去WH, 最後食賓妹

7日AL點頂
利申8日

咁你之前點頂

no pay leave囉~

所以我係可以請AL之前已走

當時覺得人工同WORKLOAD COVER返

我AL強制性一年後唔放會變錢
所以每個AL其實都係no pay

早晨早晨~

新加入, 多多指教.

彤少

7日AL. 係咪香港人公司?

係 怪獸家長趨之若鶩既名牌學校

彤少返咩工

眼訓到hi咁

MARKETING & DESIGN 既SALES.

叫啲客用我地DESIGN. 不過好難CALL.
我覺得好講關係.

你好你好

MONDAY SICK, 正常GA~

我之前做都係HK LOCAL FIRM

7日AL, BONUS 6000蚊. 冇雙糧.

亞洲公司係咁架啦, 唔當員工係資產, 抱住你唔做大把人做既心態去請人
所以最後大家都係HEA做

你講野應該好叻

咁你身高體重三圍幾多

其實我明明都冇咩經濟負擔, 但點解返工都好似好大壓力咁

係咪有返工恐懼症?

應該係有AIDS

明明有啲根本就請唔到人
又唔諗下係自己問題

只能夠講用咩條件咪請到咩人返黎, 無得怨

翻學校幫手
幫到隻狗咁

180~183左右.
而家係肥仔, 幸好身高仲呃到. 不過都要減了.

同埋我係男.

腸胃炎仲未好返
今朝仲屙緊水
個人好攰 又唔想返屋企

份工唔開心?

三十幾已經係廢中啦

你真係答

腸胃差朋友揮手區
Btw 有無食藥？

咁都唔等於要返工架

第一次有人咁老實

做SALES 其實唔洗叻. 只要你每一日都當學校迎新日咁, 主動開口R水吹. 就可以了. 然後問下對方有咩想要. 客人唔知道既話就講自己有咩賣.

不過要有一種被拒絕既接受能力

A仔躺著也中槍

BTW其實我覺得個對話唔係太有問題

佢地都食剩啦<---呢句同難食係無乜關係GA喎. 除非真係成碟野有7~8成無食到.

其實做SALES首先第一件事係了解客戶所需,好多時啲客連自己都唔知要咩,就咁一句撻過你,你要從佢身上/附近既細節到睇下,諗佢需要咩,之後再俾返啲佢想要既野

以前我都試過食完飯有人走黎問今日D野點, 我話好撚咸, 佢送左個甜品

我欣賞佢既誠實
你地學下人

唔想係屋企
有個唔想見既屋企人返左黎香港住幾日
我呢家訓地下

利申 廢中

麻甩佬有乜所謂.

此post最老實
譚仔學野啦

我不嬲都好老實

btw A仔你都冇「幾」

老實SALES. 搵唔到錢

180-183
好高'、

痾屎扮工最成功

你睇下後面果枱, 我唔識佢地, 佢地都食剩啦

真係冇問題? 我覺得咁講野真係好唔尊重....

揾到大客仔就有啦...

啲對話95搭8得黎又好似溝通到咁

呢個post咁多高佬

呢PART其實要做好多功課先可以CALL到一個客.
唔係個個客都有明顯問題. 又或者個問題係限米煮限飯. 所以我都幫唔到佢手.

BTW, 多謝你溫馨提示.

me short like dwarf

dwarf here

做得多就會熟(我以前個頭係咁教我)
就算輸生意都唔緊要唔好輸關係

試下入佢中路....唔係咁易GA.

同意. 有關係. 自然路路暢通.

一睇到試下入佢中路就以為句野係老姆講

Build a pro. + customers network.
I do this for several years already.

want know say more.

唉...我呢D唔夠高既...要特登揾D厚底鞋穿...望落高1-2CM

著開timberland

有錢仔

影仔, 懂不懂規矩

我都想買對, 等緊特價.

大神. 求指點迷津.

不過其實有睇過幾套戲. 其中一套"華爾街狼人"係我既SALES 教學.

佢2個係度up乜柒

有語癌添, 我想講我經常當"華爾街狼人" 里安納度既內部演講記係心上.

咩規矩...

唔是啱啱特價咩 ?

？

人黎, 拖佢出去打
身高體重三圍

fuck , missed.

classic無特價

本身人地係收錢個陣問你點
禮貌上都話唔錯啦下話
基本上你講乜都唔會改變到個結果同過程
咁點解唔講d雙方好受ge說話
仲要拉人地落水

that yellow one never sale

and rich like a dwarf

我都好老實架
未呃過大家 好似喺

u aint dwarf
u r hobbit

more

i am poor as ________

classic唔會特價架

第一個我整左, 不過我整完唔多識玩呢個.
第3個. 我覺得自己做到未夠盡. 我要睇多啲真PK 黎提高自己既能力 / 或者加入禮義廉

我5'9 都冇. 點睇

I am Goblin

做乜鳩大愛上身?

主撚鳩

位於南海的熱帶擾動98W，在8月26日上午2時被日本氣象廳升格為熱帶低氣壓。
西北太平洋熱帶氣旋的下一個名字將會是澳門提供的珊瑚。

有聲

原來5呎9係175

頂
咁有冇goblin對大眼

你想國貨城 / 美斯 身子唔高但成就咁好 定 18X 高但做個普通人.

ur ar gollum jarrr

大奶

嚇撚死

我同隻野100%

換算完自己個呎數笑左

明明係大袋~

克兒係咪去完秦國 ?

得140 唔想算

夜麻麻睇實嚇死. 而家睇都還可以

大袋好慘~成日kick到

未啊本周末

ching係大袋？身同感受咁

原來183先足6呎

放心會打風
之後你就可以回到秦國

我沒有6呎高 我卻會待你好

腦細今朝見到我個頭
>

圖呢

之前睇其他post有人分享過

Same here

細細粒~

濕氣咁重仲貼

you won't.

我成日以為190先係6呎

原來今日係情人節 ?

咁180果d同人講自己5呎10咪好冇霸氣

佢第一句 冇錢剪髮呀
第二句 拉直個頭都唔剪髮
第三句 不過帶帽又幾好睇

邊有見過180用呎去講

鬼節

係啊
琴日先發現
七夕啊啊啊啊啊啊啊啊

唔通成世戴帽
btw戴咩帽

咁你會買啲咩比我 ?

本身想碌上去話冇女事但啦
點知係爸爸講

陳柏宇真係好好聽.

普通鴨仔帽 依家換完衫除左 唔想出去

ching sick ball

我咪係你最好ge禮物

咩料...

等睇演唱會
雖然未買到飛

所以我今日主動搵女友食個飯(雖然我同女友本身唔興中國七夕)

183果d就可以好自豪同人講我6呎

所以我今晚都係去聽迎新講座算

平時被動?囡囡送上門

之前903成日播霸氣情歌. 好聽都聽到唔好聽.

(公司會開住903, 之前聽失魂記聽到嘔)

點解今朝唔整好個頭先出街 ?

最纏綿那些歌~~~~~~~~~~
好野有人陪我聽早霸王

前面太貼

我覺得霸氣情歌麻麻地
聽左一次就冇聽

柏宇出左首磚頭

破財消災啊ching
呢d識do啦

未試過係公司聽住收陰雞做野

請推介歌曲

要拆開睇下先知~

以後也會歸於你我~~~~~~~~~~~~

我老豆前幾日臨近鬼節送左隻鋺俾老母

Ed Sheeran呢！
Kendrick Lamar呢！

candy ball

3分鐘歌, 30秒intro 不過幾好聽

返工冇野做 齋坐緊

放咗成個禮拜假, 返到黎竟然得 5封 email ...........

經過同女友既多年磨合, 由佢鬧到我仆街. 到而家由得我唔經常約佢. (我一星期見佢1~2次)

但我啲活動全部都係打下波. 同啲FD打機, 最近期係去左電腦展睇街霸比賽

呢類健康活動.

我間唔中都有

唔好燥呀~~

追憶~~~~~~~~~~

彤巴一入黎就喺到喺咁bin啲單身狗

咁一齊有咩意思 ?

[qu ote]

彤巴一入黎就喺到喺咁bin啲單身狗[/quote]

想點 ?

你睇清楚啲

爸爸好重要

我又唔介意~ 有錢收就得~

知你方加唔打搞你咋

LINKIN PARK / JAMES BLUNT / 陳栢宇 都一樣~

我就聽ONE OK ROCK / MRS. GREEN APPLE

同埋有陣時聽ITUNES 電台 " 廣東歌"

有一首呢排成日LOOP

"NOWHERE BOYS" 唱既光之序曲 (卡通片歌, 好耐無聽過, 覺得好新鮮)

好撚凍 真係好撚凍
落街行下先 去買薑茶暖下個胃

病？

陣間一路扮工 一路睇LMS算

H仔

單身不是罪, 有TARGET就追啦. 唔好好似早霸王既LUCY咁, 有啲野過左, 後悔就遲GA啦~

紅黃藍你返咩工

茶仔

LMS

LOL?

唔係一定要見咁多日, 先叫有意思既, 而家大家都認定大家係伴侶. 所以都無乜問題~

咁無target呢

Office好撚凍
又胃寒

咁結婚啦!

彤仔你幾大

盡量出席朋友聚會 / 擴闊自己圈子. 唔好星期六日宅係屋企.

真
見到d人強調自己以單身為樂
但又成日揶揄自嘲 滲透出一陣酸味就覺得好撚煩

萬事俱備, 只欠物業

呢位ching好得人鍾意

姐係冇錢啦. 屌!

R and D 既N展仔

阿頭同d同事去左外國公幹 叫我自己睇notes

死啦, 我要唔要答GA~頭先答左又話誠實咁

你講就易...

結咗婚日日見, 驚唔驚好唔習慣 ?

N展你好

唔好一句篤爆我啦

請繼續做呢個post既好榜樣

我好怕d痴身個d
日日見會想死

人地都無話好有錢

裝備自己啦

di點樣可以做到日日見/日日傾但唔厭

why not .
我係日日傾, 去旅行坐係COFFEE SHOP都可以傾3個鐘

有咁多野傾??

人地大企業家

我地真係咩都會傾.
現在, 未來, 是非, 訴苦, 壓力, 開心

我好多時諗唔通生意上既野都係問另一半,
佢對錢既觸覺比我好。

real soulmate
好羨慕呀

一半一半. 有得有失咁.
無以前咁FREE. 但放工唔洗特登搵節目就可以見到另一半. 係開心既.

我係用時間同淚黎換出BALANCE!

連是非都可以傾真係好正

另一半同自己有共同喜好.
運動科 : 羽毛球 / 行山 / GYM / 跑步 / 籃球
興趣科 : 攝影 / 打機

KELLY CHEUNG 張曦雯 如果係我女友, 我諗日日都唔會厭, 大家一齊組隊打機, 又晒命又可以傾打機. 嗚呀~~~

呢樣真
但通常介紹得ge都係揀剩蔗

大神

可能我未遇到最愛
對依家ge我黎講
自由係最重要

單身23年

big c hi

即係而家果個, 日日就會厭 ?

咁...相對黎講，被介紹既...都

打機為開心架姐
打到要嬲要西咁係你心態問題

睇下玩咩
有時佢CARRY我, 係咁笑鳩我

同意, 我見到女友都好似"逃避可恥但有用"

抱抱日, 全力咁攬落去~

你揀人時 人揀你啊

you get the point shadow son

同女人打機好煩嫁
少少野就嘈到拆天

有得揀下蔗都好過食屎呀~

睇人架啫~ 唔是個個女仔都係咁~

同女朋友玩對打既game最開心~

你咁樣冼我!!!好彩女友見唔到.
都唔會厭既. 你會唔會見到阿爸阿媽會有厭既感覺?
我地大家既感覺就係咁.

咁認真架咩

just like u?

唔好打LOL, 玩下啲MARIO KART / 炸彈人呢類. 咁樣人生會開心啲.

一早已經互相厭惡對方

未到拆天
屌兩聲實會

今晚會唔會有人屋企買麥樂雞當餸

你地呢個話題幾有趣

未結婚就無晒激情

其實係心態問題
打lol都係好歡樂

其中一個共同喜好啫. 其實仲有好多野可以一齊去做.

我都想幫你答

我會提你阿媽

插唔到咀 ?

我插唔到

鍾意影相好正
一齊去一個地方
幫佢影一張好靚ge相已經好有滿足感
佢想學ge話又可以教佢
搵個相簿儲相 得閒拎出黎回味
sweet到漏

幾時分手

有得睇無得傾

我同女友拍左好耐拖嚕. OVER 5年.
所以我壓力好大......
只可以講, 我都好想娶佢呀~~~

要插我實插到但睇比較有趣

有冇父幹啊

LOL容易認真左.

以前有, 但家道中落.

你又係呀, 我又係啵.

咦咁岩呀....我從來都無

上次傾開有隻 game 可以圍威喂自己友玩~

彤仔！！！！ 追憶～～～～～～

從來也沒有

呢啲巧合. 真係唔中好過中

點樣敗走曬d家產?
股?

又聽到了

垃撚圾

正常啦下話
理解唔到點解d人咁care網絡世界ge irreality stuff
唔通網上虛擬戰績係>現實朋友?

咁依家係咪關係破滅

我已經覺得兩袖清風搬去200呎既屋都冇所謂
我依家只係想講日日見到屋企兩老

WA...80年代呢個月入.

黃埔花園最大尺數都係50萬有父易

關我鬼事, 我自己都大把野要搞.

@爸爸, 我都唔知死左會點 d男人好似好care係lol類既game死
@糖糖所以我覺得機品好=人品好

依家就800-1400 我最近睇完

所以咪大企業家~

似乎唔關事
處理唔到呢d係證明個人好幼稚
主次不分

二世祖咪幾好
打份風流工~又自由自在

鼎爺唔小心講左句屌

疑幻疑真. 好多人分唔清楚.
最簡單. 你可能相信一個網上朋友一句話 > 識左十幾年好朋友既好多句.

睇表面咪二世祖好
二世祖好多都係活係自己個世界

咁呢d咪on9 lo
蠢過隻豬
俾人呃到身敗名裂都唔抵可憐

ching做咩咁話自己

邊有條件俾我做二世祖

但喺有錢代表有選擇喎
我有錢我可以唔做二世祖
但屋企無錢想要啲資助都難

我覺得外國人處理富二代既教學做得好好. 亞洲? 或者可能係香港OR大陸人
, 就好似怪獸 / 直昇機家長咁教育.

風流工 同 唔洗工, 我覺得差唔多.

上進啲啦屌.

呢個真

係...

香港少d
大陸誇張好多

如果~~~命運能選擇~~

家道中落

有錢有選擇？
無呀 唔係親生仔更加無呀
達唔到要求我一腳西你出門口都仲得

點樣識到

How can I love when I'm afraid to fall?
But watching you stand alone,
All of my doubt suddenly goes away somehow.

我見到有人個興趣好似係攝影喎

大師
Btw第一次比人屌唔上進

糖糖黎

tg： wucfuislove

但其實600 USD, 唔算貴啦~合理價錢啦~起碼都用到好多年.

認真, 原來DESIGN LOGO只係值600USD架咋

仲要俾人嫌貴

係咪頂爛市價? D DESIGNER點生存架

我都唔知價啊
但我睇完d design
覺得我自己都做到出黎啦

咁你咪自己DESIGN囉

佢catalog個d

我果個都係自己design.

A仔打風啲魚有冇事

咁撚hea
我比600你
我咪好on9

仲未食得飯~

起碼唔會諗住份身家一定係留比下一代先

拿我又覺得無咩問題喎
你睇下mastercard個新redeisgn logo先, 你睇完係咪都覺得"自己都整到啦"
舊:

新:

但其實背後有好多野例如簡約化平面化之類, 無得咁計架
你覺得自己都design到咪自己整

呢個係ok ge

但個問題係我公司本身都有logo
都係取每個英文字字頭黎拼做logo
例如apple betty company
就abc加個圈咁樣
我睇完佢catalog發現都係大同小異姐
咁點解唔自己做

其實DESIGN呢個完全無一個價錢既框架.

一幅畫, $10K又得, $10M又得, IKEA幾舊水又得.

所以行外人唔知價, 行內人一係就狠心啲. 集體SET到啲定價出黎.
咁可能可以改變到現狀.

舊個個靚d wor
just like instagram

要designer 就TG找我. 我彈佢contact 比你.

咁而家design傾向係簡約/平面化左所有野, 佢背後係有D原理既
你唔BUY呢套既話, 你就咁睇落咪係"好撚HEA"囉

好似好哂左個際遇咁.

有興趣就睇下, 其實係由大粒野DESIGN
都係個句唔BUY呢套就覺得HEA到仆街係人都整到

我睇下腦細點先
佢似乎都唔知自己想點
麻煩

@老姆~

出面有冇落雨呀 ?

俾埋個offer幫你望下

叫每個STAFF下星期一人交一個新LOGO DESIGN咪得

我覺得主要原因係教育到窮養. 同埋小朋友係要理解到錢既概念. 先可以成長.

仲要做webpage design同一大堆kik leg誇啦ge野

有呀少少雨 記得帶遮

好勁喎痴線
真係識人好過識字

快d 31號啦

我反而覺得個重點係識到好多好多人
呢啲重要過份工

見到minions大笑左出聲

不過而家都斷晒啦. 實在唔可以分身咁多...

笑撚左.

我要轉返黃子華所講既驅魔人MODE

我真係好鐘意返工呀~~~~~

嘔～～～～～～呀！！！

積極考慮挖返我件醫生袍出黎返工著

麻甩佬~~~你真係好鬼臭呀~~~~嘔~~~~~~

唔係護士服?

加黑絲

啱啱forward比腦細呢個網

呢個靚到pk都係600蚊

扯撚左

而家潮流唔興咁花. 同埋字款唔靚.

當然個人喜好>潮流啦~

放飯啦~~

暗肥咁著你都扯

ready ?

返左幾日已經想轉工

又黎? 天滅澳門?

珊瑚

暗肥仲正

午間吹水環節 正式啟動

揾到咪轉囉，如果唔係好似懦夫咁，玩陣先再揾

已再次裸辭
怕什麼

霸氣

返工一個月都未夠日日要ot到78點
咁既糧算啦

幾多PAY先

裸辭真係好大勇氣.

之前已經裸辭左次

咁我支持你.

ot都算
仲要俾說話
真係收工

啪緊4盒亞古獸

今朝做錯嘢俾同事話，然後做得好俾主任讚醒目，心諗做乜鳩

訓陣先

如果去到30k樓上...份人工應該包埋OT

心情俾人撚狗咁撚

一啖沙糖一啖屎.

why ?

即將上庭入獄，你問我答

同行 其實會計部得一個人真係好易穿櫃桶底，不過咁少錢 無謂

entry post...唔會OT掛??
日日OT好辛苦

其實唔 OT 會點 ?

係呀，之前個懦夫都講左好耐，我諗佢都係未交架啦

dog also not fuck

首先都係老闆穿先啦 做會計又穿櫃桶底，佢呢世都唔使再撈返呢行

懦夫話辭左...然後就消失左lu~

佢係LIHKG辭左職

好多都捉唔到
我之前住個到，管理公司比人穿左幾百萬...話該同事已經辭職揾唔到
如果當業主蝕左舊錢...

唔係有香蕉批食架咩

你地幾耐先記得全部同事既名??

會計部得一個部證明間公司都好細
穿黎做乜

無 name list ?

公司得8個人

無

而家幾個新同事我都唔記得佢地叫咩名

我個邊啲人記黎都哂氣

自己整番個囉~

新過我入黎果d咪記得
有d十年都唔講一次野又零接觸果d真係冇記憶

我好小小 望一望佢個名牌

一個月

公司邊到有名牌...做front line就有姐...

有時同人講野...名都叫唔出好樣衰

講到人地個名, 係一種專重.

利申全公司40幾人
我記名同樣係okay的
唔是太面盲

公司有百鳩幾人我真係會問佢地叫咩名先開始問問題

寫啱隻字都係一樣~

我叫唔出名就
Hello~份文件.....

唔記得嘅開場白 : 同事你好呀 .........

自膠

HR最興

咁大公司, 有啲部門應該河水不犯井水, 真係annual dinner先有機會見到面.

邊可能記得哂呀, 記得自己部門同老闆就算啦

唔好意思呀, 你叫咩名呀
丫係, 咁呢有份野想你填.....

你有無見過ANNUAL DINNER要自己貼錢去
我公司就係啦

記憶大師

心底個句 : 死仆街仔, 要老娘過黎搵你, 快撚啲填埋份野~

夾錢送 annual dinner prize

有...

[EXCEL達人] 究竟我應該點樣整走一行年月日既年
我淨係要月日但set format又會敗露

點敗露法 ?

點樣貼錢去法

=TEXT(A2,"mm/dd"),

俾錢出席囉, 一個人唔知幾舊水咁

用"CONCATENATE"??

痴線仲慘過grad din

CONCATENATE係連埋D字喎

2008年7月18日
咪會變做-->7月18日

A醬

想問腸胃炎可唔可以睇中醫？

我地依到好似無醫生
Btw你睇咗西醫未

唔柒去啦

哇, 你公司都幾攪笑

上星期睇過
當你以為好返 就開始黎料

食咗藥未？
未嘅買合喇叭牌陣住先

第4張圖笑死我

冇哂藥啦
諗住直接SL去睇醫生
中西醫都係附近

即爆............ 咀唇啲濃...............

好MEAN呀~不過笑左

屌⋯⋯無撚野做
又好眼訓....
點搞好呀⋯⋯仲有3個鐘呀

上黎扮工, 你做邊GA?

咁好無野做 ?

A仔公司真係乜都唔願意付出

呢段對話

垃圾公司

其實我笑點係你俾新同事關心

你地聽電話會唔會叫自己公司名
即係叫ABC公司, 一聽就 "ABC公司"

係唔係要玩唧車? 還是都係睇住人做

我都諗咗好耐~

會叫部門咩

會呀~

打得內線黎 唔洗啦

「你好，ABC」

"哈囉, ABC公司"

唔會

A 巴~ 之前係咪你話 week end 都有機會去日本走一轉呀 ?

手殘

呢個就係神秘既地方
我公司基本上係唔會有街外人打入黎, 100個CALL可能有10個先係街外人
其他都係自己公司人打返俾自己, 我唔撚明佢地個個一聽電話就 "ABC公司" 做乜撚

係

明明來電顯示係內線

打得內線就直接嗌名啦
都唔會有第二個聽嫁啦

咁要帶定套衫 &毛巾

沖涼用. 如果唔係實臭死

覺得好唔MATCH你
你講你好

咁攪笑

唔係嫁，有D公司會set
A響3下唔聽會轉左去B到

你聽過我講野咩

太有禮貌

會唔會連酒店都唔住呀 ?

咁我講唔該你係咪要嚇死

我就係唔明, 而且佢地係叫公司簡稱
即係公司叫Apple Becon Company, 佢地一聽就"ABC"咁
街外人聽完都未必知係乜鳩

意思係咩先, 網吧個D計唔計酒店?
不過我通常都住酒店一晚, 網吧都唔係特別平

我公司都係, 一COLD CALL打出去話自己公司名時都係俾啲客笑乜撚野名.

DESIGN HOUSE, 所以老闆改左啲玩味好重既名.

類似OPENRICE 呢D名.

睇下你除咗酒店, 有咩好地方落腳~
去台場大江戶沖涼揼骨瞓一晚好唔好呢 ?

你又weekend trip?
其實我未去過大江戶, 完全無興趣
net cafe其實都唔錯架, 有drink bar有漫畫有電腦, 而家個D仲可以訓得直個人(睇你幾高)
love hotel你接受到其實都平

cold call點sell design, 無啦啦問人要唔要deisgn咁?

FF 定先~ 悶起上黎, 機票又平咪去囉~ 見你玩得咁開心咁~

一晚膠囊都是200零蚊

老老實實...我覺得一晚酒店 ~6000YEN單人房 其實真係OK,
有興趣既話再推介俾你

好撚辛苦, 我情願俾多100蚊訓net cafe, 有獨立個室先

我地有做BOOTH / EVENT 既DESIGN.

XXX / XXX 都係搵我地做DESIGN, 我SEND啲資料俾你睇睇.

SEND完第二日就打去跟進. KEEP住每日咁去做.

上次訓AKB 1ST CABIN覺得唔錯

陰公好慘, 通常cold call我都直接CUT線

返過呢啲既pt 日日都唔知自己做緊咩

真係會CALL到客架?

我聽附近啲同事聽電話無人會講公司名
得reception 同事聽電話會講公司名

想食粗薯條點蛋黃醬
薯夾都得

會呀..但唔多囉
可能因為我廢

我寧願放晒啲野係 lock , 然後瞓公園~

又夾

唔駛咁呀...去到咁辛苦我情願唔去

MOS啦!!!!!!!!!!!!
突然好想食!!!!!!!!!!!!!

So fucking boring

mos burger 兩啖咬曬
食完好似冇食咁

今日係梁靜茹day

即係咁講, 一定唔住膠囊唧~

佢地既rice burger做得幾好食...
同M記出既飯堡...爭好遠

粗薯條+蛋黃醬喎
D包是撚但但啦

幸好我遇到大部份都唔係直接CUT線. 大部分都係輸價錢. 慘.

根本MOS同M唔同級數
MOS次次個包都係熱到要左右手掉黎掉去

CALL公司唔同掛, 我聽個D全部美容G同借錢

咁點解唔食burger king

你公司好貴咩?定啲人頂爛市
我試過跟過一排之後俾人頂爛市完左
嬲撚到我呀 雖然做唔做得成單生意我都冇錢分
但都係好嬲

D包皮脆既~

垃圾, 佢轉左M記薯條好耐啦

黑醋g bell vs 脆弱g bell

no more 粗薯條?

BK唔係幾年前一下過執左大部份分店咩?

海鮮飯堡真係世界級
不過你講得岩兩啖食完

係
依家又開翻幾間

幾年前就執個排已經轉左啦, no more粗薯條

飲汽水爆肚
加大大到pk

ok bye
辣殺

如果以成功論既話, CALL唔到, 做哂PROSOSAL, 傾到個PLAN係點. 然後老闆一句唔洗啦, 完

如果以見客黎講既話, 係CALL到一啲, 傾到計既~不過暫時未有需要囉.

我搭車見過有個阿叔應該收到個到財務電話, 之後佢真係傾借幾多, 息口幾多還幾耐之類

告別左BK好耐, triple O都係, 性價比太低, 係奶昔好好飲

時光是琥珀 淚一滴滴 被反鎖
情書再不朽 也磨成沙漏

以前有段時間玩MP3機, 聽WAV檔必試既歌曲.

好記得一轉環球. 個頭剪到勁短勁7

完全唔同GA啦. 美容同借錢, 我都只係禮貌地講, 唔洗啦, 唔該, BYEBYE~然後收線.

丫講咩你都接到架喎

可能啲客好CHEAP. 或者佢地睇唔到呢樣野既重要性. 所以唔揼錢.

The butchers club呢
不過冇乜機會去食burger & fries
通常同人去街唔會食呢d
但自己又唔捨得比咁貴食

我覺得100個人, 可能真係中到2~5個人呢.

呢首mv加埋男聲都好正

咁岩得咁Q~

我不是流言 不能猜測你

食過一次ONLY, 覺得普通
我係真心覺得MOS薯條好食過好多所謂高級BURGER店

903又播啦!!!!

追憶!!!!!~~~~~~

有間美心小品
D薯條又脆又辣嘴，超好食，跟包加10蚊

會唔會做到好灰

其實都係
如果個包大d就好
賣貴d都ok
但依家呢個size真係唔夠飽

辣嘴

做多一段時間, 都搵唔到客就收皮, 辭職啦, 無貢獻

尖咀deli and wine都好食
魚柳bell + 辣薯條, 平靚正

chill

至今仍未能明白靜茹點解要剪師奶頭

頂你 仲有三個鐘頭四十五分鐘先收工

佢係師奶黎

結左婚, 有埋小朋友.

就安份守己做個師奶

1hr 45min left~

諗緊今晚煮咩好
蒸雞 仲有咩

好健康

有野俾我玩下咁解
芽菜豆卜肉片

Masa BB

使咩蒸，M記10蚊9件

至憎芽菜

兩老會屌鬼

其實幾好咬

收工買黎食先

蒸埋玉子豆腐 今朝等蒸野就得

我食兩盒

求其蒸條魚食下咪得囉~

魚我麻麻

豆卜好鹹

西檸雞

去百佳買李錦記西檸汁, 然後淋上9件.完~

咁不如去茶記外賣碟西檸雞喇~

點解大陸天宮一號仲未跌落黎~ 又話六月~

德州

同杏花村一樣，哈哈

不了 唔太鐘意咁煮野

公司附近有間超市...日日都有同事去買餸

拍嘢 個model成個鐘都唔撚出現 唔聽電話
仲要開價咁高

小菜起碼都$50

而家你個配搭, 2盒雞+醬汁應該$3X內攪掂.

擺上FORUM 送佢一程啦

開名啦

仲有25分鍾就放工

我唔要見到你呀~

邊有工咁早收工

我返8點嫁清

我收6半呀.....DLLM

睇你咁勤力，OT到6點啦

收7點都未出聲！你嘈咩呀嘈

我唔想鬥慘啦....與其鬥慘, 我地不如集中攻擊收5點嗰個啦

今晚收 9 點

今日又推得幾快

有新人麻~

好！結盟

爸爸又要ot

但譚仔又唔得閒上水

等收工

忽然有好多嘢做

我忙到岩先

恭喜恭喜

收八

月尾要找數~

爸爸你都要ot架？

sor lor

一個月幾日

我去開定個新post先~

換左衫 等緊放工 飲完茶返屋企煮飯

而家飲茶?

係真係飲杯茶 凍幻茶

走左鳥

打尖 ?!

YS~擺明啦

辛苦了